有無人對CX有種情義結

雖然佢愈做愈柒，但係我心中佢始終係香港國航，同埋佢既衰落同香港好似

以前係最輝煌既時代
同CA交換股份-》紅色資本入侵
廉航搶生意-》比中資以本傷人投tender
垃圾管理層-》奶共班人

之前係倫敦返香港 見到cx架機真係有種回家既感覺

呢個真
不過見到堆香港人既時候又會 好撚嘈

係上機一刻見到D 空姐西口西面就好有家既感覺 好窩心

屌

其實我又唔係好覺 可能無乜留意

不過cx空奶有韻味D 偽香港航空個D太mk

對CX有情義結=同自己過意唔去

同感 有時寧願俾貴d都搭cx
老實講句 佢service真係唔夠hx黎
如果坐凌晨機
夠膽死俾個狗盒過黎
屌 張機票已經貴過人 竟然食d咁既野
cx究竟可唔可以爭氣d

俾貴d搭BA SG ANA JAL
CX? thx but no thx

原來英資施懷雅家族嘅太古洋行枝旗係香港國航。

長知識了。

英資洋行作為香港開荒牛 HSBC/CX等作為香港象徵我覺得唔過分

追住來含。

開眼界了。

你想帶出咩信息？

起碼飛出去你唔會驚返唔到屋企先....大陸機師真心好撚恐怖
可惜依家飛太多強國無得揀每次都提心吊膽

睇錯 CY

點解我冇見過有空姐一上機就西口西面

次次香港人喺外地有乜事都派CX接送
叫做香港國航其實都冇錯

但係因為咁因為咁因為咁
不思進取

HX service好好咩
短程訓一訓就到
長途機得奧克蘭 未坐過唔清楚

畀貴啲唔係搭其他咩

香港又唔肯容納競爭, 要折墮俾中共打落嚟

一係貴一係平, 跟住先諗CX
HX/UO等不予考慮

HX呢d垃圾都有人吹奏

Cut budget cut到傻都蝕咁多，仲要炒人，對沖燃油果班友收左皮未？

同樣價錢, CX VS HX一定係揀CX
可惜HX真係以本傷人, 窮撚向現實低頭

班友淨係以飛機餐黎量度一間airline好壞

香港大把好嘅航空公司揀，點解要揀間又貴又差嘅？

係外國見到cx 機真係會有種pride 係到，雖然唔知有乜值得自豪

或者喺係外國見到屋企嘢嘅一種感覺掛

早幾年既CX + HKG base 真係屈機
依家愈做愈差

以前成日搭飛機去英國 cx 班空姐英文唔錯
相反而家個d質素真係麻麻

世界好大，香港唔只CX一間航空公司，我只係坐Y class，根本間間都差唔多，service亦唔會期望Y class俾到J class嘅質素，點解我唔揀間時間靚價錢又合理，飛行安全系數高嘅航空公司？飛機要經過檢查合格先飛得上天，呢度係香港又唔係大陸，你估航空公司可以俾錢賄賂地勤檢查人員過骨咩？CX就係睇中你地當佢係香港國航呢點，開到天價都有人搭有人打飛機，佢先會不思進取，俾埋啲垃圾過垃圾嘅service。
你地繼續俾CX搵笨柒啦
KA嘅service就真係對得住個價

利申：搭過CX，亦俾空姐西過面

同一間公司但ka真係好好多，d空姐都正好多

不過對於唔想有特別服務 冇餐食既人 好多時都係坐 廉航 好似UO 雲呢嗱 樂桃算

傳統航空 短線 HX真係平過CX 一節 重點係H X東京大阪有凌晨機去 真係加左唔少分 只係回程時間差 你月大阪返香港最後一班機凌晨先返到香港

CX 除左長途機直航真係冇咩優勢

諸葛亮屌佢老母，搞到國泰cheao晒
都唔知佢係咪HX打手

認同港龍good

長途都唔抵坐 機票又貴 服務又唔係特別好
去歐洲不如坐中東三寶
平靚正

Agger
中東三寶

中東三寶其實時間耐好多，同埋坐12/3個鐘同17/8個鐘分別都好大
CX慳返好多時間喺架機度，貴果一千幾百係值既

CX 之前傳過國航想收購，但因為蝕緊錢，不了
收購埋就真係玩完
呢家主因仲有人搭係因為靚時間俾國泰買哂，唔係真係等執

咪又同cut唔到有線一樣
人講佢又講
最後當左事實

同樣倫敦線，BA/CX都差唔多時間起飛，都係直航，飛行時間一樣，都係Y class，BA收九千七，CX收人萬三，CX憑咩收多人三千幾先？貪你個電視好睇啲呀？貪你CX啲service好少少咩？
有時去旅行好想俾錢搭CX，但係見到個死人價真係俾唔落
CX仲FF緊自己係premium，收緊premium價，但係你係咪俾到premium嘅服務我先？
個市場訂位又錯哂，再食老本遲早收皮

唔好講到國泰得香港人坐咁, 國泰(甚至其他國家既航空公司)都係好倚賴轉機客
而轉機客個價錢都平過直航好多, 所以香港人先覺得國泰又貴又唔抵

只要一日國泰係東南亞澳洲可以一日幾班機, 再返到香港駁到歐美機就唔會執
係香港成日話中東三寶去歐洲好抵, 對其他地方人黎講坐國泰轉機去歐美就等於我地坐中東三寶咁有讚冇彈

上次坐港龍去檳城, 個餐好好食又有哈根大師
如果港龍個服務唔downgrade, 我支持短途線交晒比港龍做

要搵一間代表香港既航空公司我一定揀cx而唔係廚叉

東方屌得cx好啱 呢間野真係管理不善愈做愈衰 恨鐵不成鋼 結果畀紅底加香港兩隻字就想扮晒香港出品既廚叉追住黎屌

其實只係差600蚊左右 屌服務差好過啦，比價真係無用
一間HK based 一間英國based
而且平飛賣晒，自然會比個貴價你，國泰Y class 都有成11~12種

國泰如果淨做香港客真係執撚左十世
見隔黎post 巴打屌國泰多大陸客 人地full load 又屌，無客又屌

睇左咁撚多國泰post 終於都有個正常嘅comment

全世界嘅航空公司都係玩轉機客
由其事香港靠個島仔點養得起百幾隻飛機

再者，大部份comment 緊佢service 差嘅人都係坐緊Y class 但事實上全世界無咩airline care 你班Y 客
真係搵錢嘅係前面個四五十個位同埋係你屎忽下面堆貨

巴打，我係比較緊BA 14/9 2345起飛，CX 15/9 0025起飛嘅班次，大家起飛時間只相差40分鐘，你cap張14/9 0055嘅班次，大家差成日比較到啲咩？

比貴三千蚊可以知道隻眼有問題，其實係幾抵
差十分鐘都唔撚揀，係要揀差40分鐘貴d 既航班

對唔住 我認真左
下次想表達CX既飛貴唔洗搞咁多野啦，直接揀個正價再同人地既promotion比就得啦

巴打，唔好意思，眼殘睇漏左呢班機

same 上次坐港龍去檳城都有哈根大師
好驚喜

點解搭平 辛苦自己

短途幾粒鐘搭廉航咪當自己搭直通巴

咪ON9 唔係之前有個𡃁仔拎把刀踩上有線總部而家會咁易CUT得到咩

agger
當你地畀緊4000銀去日本嗰陣
人地倫敦飛東京，香港轉機7000蚊都唔使

同埋其他國家啲人話CX比其他公司已經算係好嗰批

頂唔到

其實係
剩係對香港人西面

如果香港好似台灣咁 有BR CI 日本 JAL ANA 咁
CX一定玩唔曬 期待HX發展好 可以balance返
咁CX先會開始減價 同比好service

要不是...

其實仲有好多鬼佬 prefer搭cx
尤其坐開business class個班

你地講CX點講無所謂

但唔係個19歲𡃁仔拎把刀踩上有線總部
香港真係好多人Cut唔到有線

呢樣野大家要記住個𡃁仔嘅付出

same 雖然岩岩聖誕去札幌比佢玩撚左我幾日，cancel左幾次

extra services?

有三年每年都係cx hkg<->lhr兩三次
而家不了

果時係uk讀書一坐上cx真係好舒服 真係回家既感覺

想話人崇洋撚

其實 BA 有冇 50 歲樓下嘅空姐

以前英國佬管英資係象徵好似好撚出奇咁